上環單嘢有幾多手足入左廠或者拉左？

有無人有消失？有無人幫佢地？

推